民陣遊行,泛民法援,基督徒唱歌, 連登去衝

民陣遊行,泛民法援,基督徒唱歌, 連登去衝

一早係咁未幾好囉

你有你做 一人一日 玩死班狗
唔同方法 有和理非有激進
所以咩人都參與得, 衝嘅又有時間回氣

日日攪尤其可以玩到班狗氹氹轉 港共草木皆兵

Pish

Never too late 唔好話人遲喇
有做就好

保衛香港憲法！！！！

兄弟爬山，各自努力
記住目標係要撤回
黑警當然都要死全家

兄弟爬山

講得好 又軟又硬
林鄭同行會成員 都係時硬時喊

知唔知點解同唔到本土港獨合作？
因為佢地自知會搶左票，所以會割席，但係連登唔係黨。

如果依家仲有天琦帶領會幾好

痴線，高登衝架，咪亂up

連登全部鍵盤戰士無出過街。

香港人真係進步緊

我地呢度冇人犯法
我都相信高登冇人作出犯罪行為

衝還衝唔好用呢支嘢射眼，會盲架。

我地應該要接受香港和理非佔大多數呢個事實，大多數人都唔會衝始終法律後果太重，所以任何願意作出反惡法嘅和理非行動都應該要支持！香港人唔可以再比三毛分化，和理非同勇武必須一齊合作，佔大多數嘅和理非請用盡一切合法方法反對逃犯條例，逃犯條例絕對唔可以通過，否則我地同下一代就會生長喺講句說話都要就住就住，擔驚受怕嘅環境之中，大家絕對唔可以比逃犯條例過到

我相信和理非係有佢嘅威力，起碼可以召集多好多人（所以唔好再話有人企喺橋上面唔去打，上面99%都係和理非，肯出嚟已經好好，好過唔出嚟喺屋企睇電視嘅多多聲）

pish

p

總之八仙過海各顯神通，最重要目標一致

每日唔同玩法

個個星期日，遊行要持之以恆，唔好林住幾個月可以完事，個日一百萬人遊行林鄭已經慌左，所以先死頂想今日格硬搞二三讀，我地如果每個星期遊行，佢都好難同雜種交待佢有幾打得，我唔排擠激進運動❨我12/6都有去❳，但衝擊始終係短計，需要長計支援。

首先，衝唔衝得過警察係問題，人地有gas有炮，我地真係好難打得過，其次如果我地打低晒啲警察，北京就有藉口收返香港維持治安，軍隊一黎直接會用實彈，唔會再同你玩橡膠彈同tear gas (甚至可能用毒氣)，到時我地淨係紀念義士都有排忙。

呢個方法嘅好處係大家都會相對安全，又唔犯法，而且可以得到廣泛市民支持、甚至參與，班中年佬你估佢地真係支持今次修例？修例一過，美國一出手，佢地一層樓至少跌一球，星期日遊行佢地就好大機會會肯出黎。反正係長期抗爭，我亦鼓勵大家試多幾次連續超過五十萬人和平遊行，個幾次唔搞激進，敢樣先唔會有機會比政府同建制轉移重點，比位佢地話示威者暴力，所以警方先點點點，回應傳媒個陣只能夠直接回應有市民不滿呢個point。

啲不合作活動可以平時進行，啲激進活動就係星期日遊行後隨機進行，有時搞有時唔搞，可能一個月係一次，但唔知邊個星期日，等啲警犬個個星期日都要ot stand by，我地唔去玩，佢地都一齊冇得放假去玩，玩到佢地謝。

淨係斬一刀落個人度，個人可以去睇下醫生，休養完冇事。但如果成日間唔中攞支針吉下佢，長期落黎，佢真係會崩潰。一個星期日梗係無用，但半年、一年呢？就好難講。有冇睇黃子華，混食係香港人核心價値，叫人長期日日唔返工返學，有幾多人采你？爭取每次都過五十萬人上街遊行先行長遠之計，就算當中四十九萬人唔打得都睇啊。而且出黎多幾，多啲社會參與，佢地對抗爭嘅睇法亦可能轉。以小博大係無得急功近利。

個個星期日遊行，直到林鄭撤回修例同下台為此！

射到自己人咁點

平民搭鐵?

咪分化啦

係高登 連登都無衝個個講就勁

做keyboard fighter 日日ff

成班正傻仔

你點知兩登有幾多人唔去衝

推

會當有槍瞄住佢哋，唔好玩

香港公安最柒就係攪鳩耶撚同天主撚
你攪佢地真係 死撚緊
佢地唔會鬧你,但會日日圍撚住你唱歌希望感化你
幫你驅鬼

香港地不嬲耶撚最惡

香討同uwants d ching 衝呀
連登鍵盤戰士冇出呀

係,唯唯帶隊
親眼見住

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

各有各做，勿篤盔
btw，歡迎有香港人身份認同既南亞仔加入前線

babycondom既C9話要保護下一代衝架

Push

啱

等左咁多年終於搵到個平衡點

5年黎我地失去得太多

唔係分化 但睇到泛民一幫手嘅效果越大 證明我地之前憎佢越啱

真
證明泛民肯做其實做到好多嘢
以前真係太Hea

推推推

法國黃背心運動的 8 堂課

同理念既團體都要支持

好有隊型呀

push